(對聯)黐笠笠笠啲定笠黐黐笠啲？

推

點諗呀清

黐笠笠
因為多笠黐黐一個笠字

對聯黎喎巴打

姊臭臭臭啲定臭姊姊臭啲

臭臭=屎
臭姊姊=雞

Sorry
我諗起春嬌講靜雞雞個句